銀行經理及運輸工涉雷射筆照警署 保釋後訊

2名男子涉於去年10月及本年元旦日，在將軍澳管有雷射筆或噴漆，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪及管有物品意圖摧毀財產罪，兩案今日在觀塘裁判法院提堂。兩名被告分別任職銀行經理及運輸工人，他們暫時毋須答辯，案件分別押後至7月2日及9日再訊。二人暫准以1000元擔保外出，但不得離港、須居住在報稱地址及每週到警署報到，運輸工另須守宵禁令。

37歲銀行經理郭富華被控在本年1月1日，於將軍澳林景邨景楠樓梯間平台的公眾地方，管有2個能發出雷射光束的裝置。

20歲運輸工李健禧則被控於去年10月13日，在將軍澳唐德街近唐明街公園小巷的公眾地方，管有一個能發出雷射光束的裝置及一支噴漆。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1776133/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E9%8A%80%E8%A1%8C%E7%B6%93%E7%90%86%E5%8F%8A%E9%81%8B%E8%BC%B8%E5%B7%A5%E6%B6%89%E9%9B%B7%E5%B0%84%E7%AD%86%E7%85%A7%E8%AD%A6%E7%BD%B2-%E5%87%86%E4%BF%9D%E9%87%8B%E6%8A%BC%E5%BE%8C%E8%A8%8A

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

雷射光其實幾時比佢決定左係武器?

你班狗有槍有狗棍TIM
尤其便服果D, 連狗證都冇即係唔係開緊工
個個犯哂法都可以打橫行冇人拉?!